[教學]唯一防鬼方法

純分析帖文
示威者不論正面、戰術、陣地、資源都無可能羸差佬
示威者只係係人數方面佔優同主動性方面佔優：
1. 示威者人數多過佢
2. 示威者去邊佢就要佈署去邊/包圍邊到，呢樣野需要時間

時間線
就消息所見，其實8點左右已經包圍警署
7:43分 已經開始圍緊警署

8:03分 現場一直做完唔同形式既對抗行為

9:21分 對方派出大量差佬包圍，尖沙咀、旺角同時用催淚彈

9:34 手足被捕

呢段時間入面，足足有90分鐘既警察佈防時間

當大家都知現場有鬼，而鬼係永遠要配合警察行動(不論叫散水、衝、行邊條路都好)
大家都知，沙田新城市之後，警方永遠會採取大規模、迅速既拘捕行為，鬼亦會配合呢點去做野
咁點解，我地永遠要係警察佈防完，鬼又開始做野既時候先識考慮走唔走？

唯一防鬼既方法，就係唔好長時間聚集係某位置、唔好太有planning！
當示威者漫無目的行逛果陣，鬼既影響力係1 (佢只能夠叫人去行去某地方, 相對上易察覺問題)
當示威者坐低休息、包圍建築物果陣，鬼既影響力就係90 (叫人做乜都言之有理, 衝=要勇武、走=明日再戰、簡路線=安全)
所以要防鬼，只能夠係警察包圍、行動之前就防

可能你會覺得咁同元朗7半叫人散水有乜分別
但現家既目標係不被捕呀
當速龍一衝，根本示威者人多人少係無分別，因為全部人都只會縮！

如果無辦法令其他人有膽留係原地，早散水同遲散水有咩分別
(只要目標達到 eg. 紅隧、國旗)？

希望大家認真諗一諗

當速龍一衝，係無反抗意識既情況下，人多反而係障礙呀！

Push

Pish